【黃教又分裂?】毓民頭馬瘋狂恥笑仇思達: 呢條柒頭講野有內容嫁咩?

以下言論為myradio部分節錄:
主持: 其實仇思達係咩派我都唔係好...
毓馬: 起! 唔緊要啦呢d, 入正題啦!
主持: 唔係, 呢個正題黎嫁啦
毓馬: 下? 正題黎嫁啦?
毓馬: 乜佢有一派嫁咩? 咩派啊佢? 少林 武當 峨眉 空洞
主持: 其實佢... 可能佢係果d叫做咩啊...
毓馬: 空洞派囉佢咪!
主持: 咩叫空洞派呢?
毓馬: 空空洞洞 冇內容囉 空洞咪空洞派囉!
主持: 我諗佢比較似鎮定派嫁
毓馬: 扮鎮定?! (應該係笑鳩佢比熱狗嚇到手震腳震扮鎮定)
主持: 即係.. 佢有其中一個status啦 佢係講
毓馬: 冇啊 因為我block左佢 我睇唔到佢講乜嫁

7:45開始

仇狗會扮聽唔到嫁啦

乜撚野頭馬 唔撚識